又有聯署la！ 今次到澳洲，麻煩大家都幫幫手

澳洲國會聯署正式上線！
聯署係希望澳洲政府將香港人權問題加入自由貿易協議（FTA）嘅條件， 亦希望畀彈藥一直幫緊香港嘅政黨喺國會向聯邦政府反映等佢基於香港人權狀況考慮拒簽呢個協議，用經濟手段懲罰香港政府！

大家10月9日前一定要簽哂兩個佢！！
Petition to the Parliament House to add Human Right Clauses to the Free Trade Agreement with Hong Kong.
()
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

汁：

自推十連
1/10

2/10

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推

Push

Push again

done and push

搞左

簽咗。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

再推